環時記者付國豪呀，放人走啦仆街

一陣比人有話題呀屌。
咁撚鍾意中計？